天光道14:00路試 考第一個嗰位

啱啱14:00考棍波嗰位師妹 我終於得左啦，pass左啦！ 我拎完成績開心得滯跟師傅走左，無等到你，但我都祝福你 你一定得架

你一定黃大仙跟你車

相反個妹妹就

我見個師妹好定，但我腳都軟埋！ 我考第三次

下個禮拜考
已經Tri-take

但15:35考都照俾錢，自取滅亡

都係天光道？

剛剛考完....

有犯錯，但阿蛇好人俾我pass左